function empezarQuiz(){
    const questions = [  {    question: "Sushi: ¿De qué país proviene?",    answers: ["Japón", "Corea del Sur", "China", "Vietnam"]
  },
  {
    question: "Pizza: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Italia", "México", "Grecia", "Estados Unidos"]
  },
  {
    question: "Kimchi: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Corea del Sur", "Japón", "Vietnam", "India"]
  },
  {
    question: "Paella: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["España", "Portugal", "Italia", "Argentina"]
  },
  {
    question: "Falafel: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Oriente Medio", "Israel", "Turquía", "Egipto"]
  },
  {
    question: "Curry: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["India", "Pakistán", "Tailandia", "China"]
  },
  {
    question: "Bratwurst: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Alemania", "Suiza", "Austria", "Polonia"]
  },
  {
    question: "Peking Duck: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["China", "Corea del Sur", "Japón", "Vietnam"]
  },
  {
    question: "Goulash: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Hungría", "Eslovaquia", "Croacia", "Rumania"]
  },
  {
    question: "Pad Thai: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Tailandia", "Indonesia", "Filipinas", "Singapur"]
  },
  {
    question: "Tacos: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["México", "Brasil", "España", "Argentina"]
  },
  {
    question: "Moussaka: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Grecia", "Turquía", "Israel", "Egipto"]
  },
  {
    question: "Escargots: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Francia", "España", "Italia", "Portugal"]
  },
  {
    question: "Borscht: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["Ucrania/Rusia", "Finlandia", "Noruega", "Suecia"]
  },
  {
    question: "Churros: ¿De qué país proviene?",
    answers: ["España/México", "Francia", "Italia", "Portugal"]
  }
];




}